想買部note book做下文件野，唔打機，預4k筆直，求巴打推介

預4k筆直，唔打機，主要做文書野多，有無咩好介紹？

幫推

小米 12.5